（有圖）吉野家我屌你牙！！！！！

$32食個早餐 個份量小到
4啖就食哂

早知去食牙活 冇咁嬲

牙你老母咩

-.-

牙你老母臭化閪咩

尊重la 清

日本吉野家
比香港狗係要比狗飯

去旅行都仲要食快餐店

490蚊貴成十幾倍

日本食牛并好過啦

日元嚟喎ching

牙你老母

有冇人入唔到帳號
換左手機入唔番
忘記密馬又話錯誤拎唔到密碼

屌隻牙咁重口

啊

啊！

想點？